% Nejprve uvedeme tridu dokumentu s volbami
\documentclass[czech,master]{diploma}
% Dalsi doplnujici baliky maker
\usepackage[autostyle=true,czech=quotes]{csquotes} % korektni sazba uvozovek, podpora pro balik biblatex
\usepackage[backend=biber, style=iso-numeric, alldates=iso]{biblatex} % bibliografie
\usepackage{dcolumn} % sloupce tabulky s ciselnymi hodnotami
\usepackage{subfig} % makra pro "podobrazky" a "podtabulky"
\usepackage[cpp]{diplomalst}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
% Zadame pozadovane vstupy pro generovani titulnich stran.
\ThesisAuthor{Bc. Matěj Nevlud}

\ThesisSupervisor{Ing. Radovan Fusek, Ph.D.}

\CzechThesisTitle{Analýza dokumentů pomocí konvolučních neuronových sítí}

\EnglishThesisTitle{Analysis of Documents Using CNN}

\SubmissionYear{2022}

\ThesisAssignmentFileName{ThesisSpecification.pdf}

% Pokud nechceme nikomu dekovat makro zapoznamkujeme.
\Acknowledgement{Rád bych na tomto místě poděkoval mému vedoucímu diplomové práce Ing. Radovanu Fuskovi, Ph.D. za jeho věcné rady při řešení a zpracování této diplomové práce.}

\CzechAbstract{Tato diplomová práce se zabývá problémem klasifikace skenovaných dokumentů. Problém klasifikace se diplomová práce snaží vyřešit pomocí konvolučních neuronových sítí a to třemi různými postupy. V rámci práce jsou zmapovány dosavadní postupy při klasifikaci dokumentů. V závěru práce jsou zhotoveny experimenty, které se snaží demonstrovat funkčnost různých způsobů přístupu k řešenému problému.}

\CzechKeywords{skenované dokumenty; konvoluční neuronové sítě; AlexNet; diplomová práce; RVL-CDIP}

\EnglishAbstract{This thesis deals with the problem of classification of scanned documents. The thesis tries to solve the classification problem by using convolutional neural networks in three different ways. The existing approaches in document classification are mapped in the thesis. At the end of the thesis, experiments are made to demonstrate the functionality of different approaches to the problem.}

\EnglishKeywords{scanned documents; convolutional neural networks; AlexNet; master thesis; RVL-CDIP}

\AddAcronym{OCR}{Optical Character Recognition}
\AddAcronym{NLP}{Natural Language Processing}
\AddAcronym{SGD}{Stochastic Gradient Descent}

\addbibresource{biblatex-examples.bib}
\addbibresource{coffee.bib}

% Novy druh tabulkoveho sloupce, ve kterem jsou cisla zarovnana podle desetinne carky
\newcolumntype{d}[1]{D{,}{,}{#1}}


% Zacatek dokumentu
\begin{document}

% Nechame vysazet titulni strany.
\MakeTitlePages

% Jsou v praci obrazky? Pokud ano vysazime jejich seznam a odstrankujeme.
% Pokud ne smazeme nasledujici dve makra.
\listoffigures
\clearpage

% Jsou v praci tabulky? Pokud ano vysazime jejich seznam a odstrankujeme.
% Pokud ne smazeme nasledujici dve makra.
\listoftables
\clearpage

% A nasleduje text zaverecne prace.
\input{Chapters/1_Uvod}
\input{Chapters/2_Existujici_pristupy}
\input{Chapters/3_Datove_sady}
\input{Chapters/4_Navrh_reseni}
\input{Chapters/5_Predzpracovani_dat}
\input{Chapters/6_Trenovani}
\input{Chapters/7_Experimenty}
\input{Chapters/8_Zaver}


% Seznam literatury
\printbibliography[title={Literatura}, heading=bibintoc]

% Prilohy
\appendix
\input{Chapters/9_Priloha}
%\input{Chapters/Appendix2.tex}

% Priloha vlozena primo do hlavniho LaTeX souboru. Ne vsechny prilohy je nutne mit ve zvlastnich souborech.
%\chapter{Dlouhý zdrojový kód}
%\lstinputlisting[label=src:CppExternal,caption={Dlouhý zdrojový kód v jazyce C++ načtený s externího souboru}]{SourceCodes/ArraySortingAlgorithms.cpp}

\end{document}
